你估蔡若蓮而家係好掛住個仔，定諗害撚死我喇仆街仔？

好掛住個仔---正評
害撚死我喇仆街仔---負評

佢會想盡辦法令更多學生自殺

上連登勿認真 ，但我正評左

落去陪我個仆街仔啦

可能係共產黨計劃，等佢專心幫黨做野

貼去民主牆同同學討論一下

呃負皮

遲唔跳早唔跳, 我做左副局長你先跳, 真係比個仆街仔累撚死, 仲要變撚埋凶宅, 真係多得個仆街仔唔少

sorry 呢度個個都好認真

計画通り